{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048950",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67025&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "화이트샌드펜션"
    },
    "text": "サーフィンのメッカである襄陽竹島海水浴場のすぐ前に位置するホワイトサンドペンションは、客室に横になって活気に満ちたサーファーたちと青い海を目の前で見られるほどオーシャンビューに優れたペンションだ。 このペンションは河趙台とビーチまで車で行ける距離に位置し、竹島海水浴場は徒歩2分の距離にある。 ペンションの主なお知らせは、オンシーズンには2泊以上のみ予約が可能であり、泊予約時にキャンセルが予定されるため、事前案内を受けなければならないということだ。 決済の際には客室基準人数2人の費用で決済され、人数追加は当日現地にて決済する。 無料でWi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙が可能だ。 駐車が可能で、送迎サービスは提供していない。 客室情報では、海松客室にスパ施設が完備されており、利用時間は制限なく可能で、入浴剤の使用が可能だ。 ペットは入室できません。 ペンションでは付帯施設として船釣りとバーベキュー施設が提供される。 船釣りは東山港で利用可能で、30,000ウォンで最大7人まで利用でき、2人出港時には60,000ウォンだ。 釣り時間は1日のうち2時間で、午前7:00から6時までだ。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、2人が使用する場合は20,000ウォンであり、追加する場合は5,000ウォンずつ追加される。 利用時間は午前8時から夜11時までとなっており、炭火は午前7時30分から午前9時まで使用可能だ。 バーベキューは個別テラスで利用し、当日現地にて決済する。 確認事項およびその他では最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できない。 写真と異なる場合がある点に留意し、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任であり、火災危険物質は使用できない。 ごみは指定された場所に分別して捨てなければならない。 このような情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズンには一部客室の料金変動がありうる。",
    "QA": [
        {
            "question": "襄陽竹島海水浴場の近くに位置するホワイトサンドペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホワイトサンドペンションは、サーフィンのメッカである竹島海水浴場のすぐ前に位置しており、オーシャンビューに優れています。"
        },
        {
            "question": "ホワイトサンドペンションの主なお知らせは何ですか？",
            "answer": "ホワイトサンドペンションでは、オンシーズンには2泊以上のみ予約が可能であり、泊予約時にキャンセルが予定されるため、事前案内を受ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホワイトサンドペンションの決済方法はどうなっていますか？",
            "answer": "ホワイトサンドペンションでは、決済の際には客室基準人数2人の費用で決済され、人数追加は当日現地で決済することになっています。"
        },
        {
            "question": "ホワイトサンドペンションではWi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、ホワイトサンドペンションでは無料でWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホワイトサンドペンションの客室情報について教えてください。",
            "answer": "ホワイトサンドペンションの客室情報では、海松客室にはスパ施設が完備されており、利用時間は制限なく可能で、入浴剤の使用も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホワイトサンドペンションではペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ホワイトサンドペンションではペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "ホワイトサンドペンションの付帯施設には何がありますか？",
            "answer": "ホワイトサンドペンションの付帯施設としては、船釣りとバーベキュー施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "船釣りを利用する場合の料金と利用条件は何ですか？",
            "answer": "ホワイトサンドペンションでは、船釣りは東山港で利用可能で、30,000ウォンで最大7人まで利用できます。釣り時間は1日のうち2時間で、午前7:00から6時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金と時間帯はどうなっていますか？",
            "answer": "ホワイトサンドペンションのバーベキュー施設は、2人が使用する場合は20,000ウォンで、追加する場合は5,000ウォンずつ追加されます。利用時間は午前8時から夜11時までで、炭火は午前7時30分から午前9時まで使用できます。"
        },
        {
            "question": "ホワイトサンドペンションで利用できるバーベキューや船釣りの料金は、予約時に支払いますか？",
            "answer": "いいえ、バーベキューや船釣りの料金は、ホワイトサンドペンションに到着してから当日現地で支払います。"
        },
        {
            "question": "ホワイトサンドペンションの利用に関する確認事項とその他はありますか？",
            "answer": "ホワイトサンドペンションの利用に際し、最大人数を超える場合は入室できず、保護者同伴なしの未成年者は利用できません。また、利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となり、火災危険物質の使用はできません。ごみは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "ホワイトサンドペンションの情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホワイトサンドペンションの情報はペンションの事情により変更されることがあります。また、オンシーズンには一部客室の料金変動がある場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 607,
        "QA": 858
    }
}